估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔可以變核彈!!

國安法一立就可即時完成香港中共一齊攬炒

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客, 隨時拉得.
當然中共中定話個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

呢單新聞加立23條同國安法.
可以一齊在外國煲大佢.

up

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

估唔到仲有威力過街頭抗爭

唔係靠人幫. 而係D外國商家唔可以再只搵錢.

當中共叫你出錢買佢D人民幣債.唔到你唔買.
當個人消費意慾都可以話犯法.
唔買佢D人民幣債卷,已經可以係犯法.

外商仲有幾多覺得在香港投資會係安全???
安全性成疑有仲會唔會增加投資.
甚至撤出或減少.

中共啲傻西又真係中晒計

用返民建聯攬炒banner嘛